[I/A][Sega 新創造球會 Road to thre World](12)[pvp狂輸]

中文官網：
日文官網：

港版：
[url]

日版：

新手留意：
首抽係完咗第一季嗰張綠卷 唔係事前嗰兩張(你亦可以當一開波送果800波係)
5星機率 2% 4星 25%
有三個陣容設定 set好唔駛次次入去重新set戰術 （但監督要）
平時留低3.5m 如果唔係出咗4星人 不過無錢買就喊都無謂
首抽樓主(尋夢人)個人建議 前鋒/攻中/ 防中 5星 如果有特定一隻想問可以回post問
相對上個人唔推薦： 卡斯米路(成日紅牌) c朗 (技組比較雞肋同埋右翼唔一定每個陣都有)

新手首要目標: 盡量多抽既4星去砌陣滿足監督要求 (連鎖加成真係好高)
新手次要目標: 1.用最多同陣式一樣類型既人(有加成)
2.全隊盡量同一類型多既人 (聯技線可以上紅色)

特別球員
4星抽既暫時比較特別係: 沙奧尼古斯 (DMF) 史密斯高文(RSB)
呢兩隻覺醒既資源比其他4星係少
另外個人覺得抽到盡量升：戴亞同甘賓尼( 因為覺2加技能發動 同技組係match到）

世界杯: 如果見唔到朋友既球員你可以用自己隊既球員換人 就會見到

發掘:

買人 監督
1星 1萬 1星 10萬
2星 8萬 2星 50萬
3星 60萬 3星 400萬
4星 350萬
5星 800萬

發掘有8lv, 8lv 係你開曬所有聯賽就會有 越高lv 越大機率出高星人
4星lv7 之後比較多見
5星我打左36年先見過一次
聖誕樹同某兩個3星監督要8lv先會出

抽人同買人分別
同星既話 抽既真人係勁過買既人大概500-800戰左右
所以會建議 抽既4星(AA技)>買既4星(AB技)>抽既3星(AB技)>買既3星(BB技)

新手問題:
Q: 幾時可以第一次十抽?
A: 五日正常應該夠有活動會早d

Q: 係邊刷覺醒材料？
A: D1 杯可以刷銅光頭, 其他光頭暫時好似未有得刷,只得某幾個杯賽首次獎勵 (有頭髮果個係叫覺醒練習LV.X 光頭係特別覺醒練習)

Q: 幾時十抽好
A: 宜加都係唔錯既時候 因為有保底4星

日本攻略網，有齊球員能力數值

FAQ
Q. 點樣換監督?
A. 人事→所属一覧→監督

Q.點樣睇球場同會所既combo?
A. 設備追加→詳細

Q. 技能繼承之後可唔可以升技能等級?
A. 唔可以

Q. 有D人賣唔到, 又唔可以繼承佢招技,卡住左點算?
A. 睇下1,2,3號陣有無放到入正選/後備, 或者有無選左佢入國家隊

Q. 點樣分抽同發掘返黎既人?
A. 抽返黎既人, 圖左邊有17-18既字

Q. 球員覺醒唔到
A. 睇下球員等級,技能等級,能力等級升爆曬未先

Q. 球員傷左
A. 人事→所属一覧 可以治療

(玩開日版, 其他中文字眼要等大家修正)

Q. 覺醒光頭佬點樣入手?
A. WCC4強或以上（WCC3：銅、WCC2：銀、WCC1：金）
IFC1杯1勝或以上:銅
交換所用戒子換
交換所用資金買（每6個鐘更新一次）
INTLC第一次 預選突破: 銀×2
D1每個國家既細杯, 第一次優勝: 銀×2

Q. 覺醒5星用既位置教練點樣入手?
A. 只有交換所用戒子換

Q. Lv.3技能練習鞋、能力UP衫點樣入手?
A. 技能練習鞋每個國家既細杯贏1場或以上
能力UP衫 全季排第3位或以上
GK （紅色）：意大利
DEF（藍）：德國
TEC（橙）：法國
OFF（綠）：西班牙
PHY（黃）：英格蘭

設施入手
舉重機 桑拿
IFC1 FM MF FW
德國 FW DF FW
意大利 MF GK DF GK
英格蘭 DF GK MF GK
西班牙 DF GK MF GK

發掘3星
Level 30 1400 D
Level 40 2000 C
Level 50 2500 C+
扭蛋機3星
Level 30 1500 D
Level 40 2300 C+
Level 50 3000 B

發掘4星
Level 30 2000 C
Level 40 2800 B-
Level 50 3800 A-
扭蛋機4星
Level 30 2400 C+
Level 40 3300 B+
Level 50 4300 A

發掘5星
Level 30 2700 B-
扭蛋機5星
Level 30 3200 B
Level 40 4400 A
Level 50 5600 ？

發掘5星（世界杯冠軍）
Level 50 4800 ?

-----
自創☆4
Level 30 1300
Level 40 2000
Level 50 2900 B-
自創☆5
Level 30 1400 D
Level 40 2300 C

8月1日果個點玩
上白金定留黃金級別好d

Btw 奧芬=奧雲

有冇人識球員果4招技能同特訓果兩招S技有咩關聯或者係點計算?
好似後防 有分截球技同剷球技
好似5星華拉尼
天生係:
S 剷球技
A 截球技

後衛特訓有分搶奪者(剷球技發動提升)同鋒利腳刀(截球技發動提升)

如果特訓左兩個一樣既 係唔係會疊加?
如果會 係唔係疊加既效率比較高

然後食技能果度
佢本身有一S剷一A截,咁我餵兩個A剷會唔會分薄左出S技既機率?
例如:
1.
S 剷球技
A 截球技
A 截球技
A 截球技

搶奪者*2
/
2.
S 剷球技
A 截球技
A 剷球技
A 剷球技

搶奪者*2

1如果出剷球技一定係出S技 但係出剷球技能既機率會唔會少過2?
2如果出剷球技 應該係得1/3機會出S技

又漏左啲陣容

今次終於到我順

打左廿場白金 無洗對手

得三四場和/輸

不過每五連勝就會斷一次

新手留名
等第二次十抽等到變人乾
雖然都一定冇五星

留返有保底野先抽啦

而家唔洗對手先開始儲到錢

有無人世杯用烏拉圭拎過

除非神運或者土豪

否則點都係留石抽5%同補底

利申：5% 幾十連都零五星

呢個真

真係窮到褲穿窿

支持…

輕鬆啦

利申：唔係我

聽聞得一隻蘇7打左幾屆就過到

知唔知用咩陣
我得隻卡雲尼打左廿年最勁試過決賽輸比亞軍廷

唔知 聽日幫你問下

本身心思思想課啲特價波

見到咁 完全唔想課

七萬幾戰比啲五六萬sm

連新手都咁灰 點算

巴打S+都打到排十一 sega真係

跟著劇本走
同戰力無關

呢個真係有d過分

如果係7萬中一d都唔出奇，我8萬戰都試過俾sega連續撚4場

真心咩 我六萬幾都未衰到咁

又唔係成日既，可能十幾季一次

講真每十屆八屆就會有一次係咁

本身都係兩個經典長期頭二

經典國家而家求其打都第一，係經典要全勝有難度...

又係輸俾老西⋯⋯⋯

先由不敗做起
比我搞掂埋沃我隻普巴山狗我都去試下

SEGA 對我算係咁 , 起手抽到嘅都好啱用 擺明要我落坑

我上次都係決賽打西班牙 要用全力以赴
我入到8強 場場都用全力以赴

用全力以赴 下半場會好易輸番轉頭
除非你個陣有加精神

呢隻驚黑起上黎係好黑
成場狂攻但對手完場前一射一入，完美ko
仲要連續幾場

又準備打多次
用咩陣好

4萬1戰巴西又過唔到西班牙

太仆街了
聯賽尾二果場先黎輸 冇仇報

加油巴打 好快就會習慣
不過我諗如果唔係咁樣卡一卡 到時上到去仲難打 就當升下人練下連技

開始覺得隻驚既技冇乜實質作用
今日打場pvp 對面隻so9係前場9衝
卡斯米路 華拉尼兩招S鏟技都解唔到圍 c華過去一撞就甩
下半場又係咁 so9係小禁區位又轉身又帶波都冇人理 又係c華一撞就跌
平時自己進攻都係
對面用鏟球技 一個假動作就fake到對面
開始覺得D咩盤扭 鏟波技都係垃圾 專心升傳波同射門技算

睇精華定全場？

精華 好少特登睇全場
不過好似 一直都係咁

試下睇全場就會明d技有冇用

😄

全部用哂全力打
d狀態仲好過之前
終於過到經典球會聯賽

用日爾曼

梳 尋日忙左成日

咁即係有咩技好用

我記得有巴打講過睇全場，睇下有咩位需要開技就加咩技

盃賽任揀

保3劵抽中4星
保4星中4星
單抽一下又中4星

咁就想引我課

太天真鳥

有得skip
btw呢排好似出少左錢道具

隻MVP魔笛有天生招技係A級截球
但係未見過佢出過
攻中位真係唔會出呢D技...
係唔係要整番D長傳射門技比佢用比較好

試下新陣先

點解要skip

唔洗打桑拿咩

黃色潛艦好怪 唔識形容

新機抽唔抽得過

咁呢

我加左射同盤

唔夠我隻高圖爾斯勁

你睇埋細項

冇保底pool既

你千祈唔好入去睇細項
睇完你仲失望

我有迪迪仔

抽多隻保方都無用

個pool有8隻有，7隻無

抽唔過

點解

又四強出局

冇保底係咪都唔好抽住

過幾日會更新大池，到時先會有保底

好

5星都係6100數值⋯⋯⋯⋯

轉返真名先知威爾斯果隻4星中場係藍斯
之前個名係阿龍XXX，完全諗唔到

舊果堆5星6000都冇

C朗5667
遲D出祖記版C朗

其實如果隻GAME有3年命
之後應該全部7XXX起跳

終於有一個連鎖陣可以全5星（除左龍門）

新陣攻力都幾勁下

買左賓帥

冇保底都抽

FW pool單抽

公平咩

講到好似我冇中過伏咁
btw其實我要呂布冇用 想要so9

同你交換

so9咁好都唔要
不過有呂布可以練藍衝了

你轉運咁喎死仔

課哂特價石未呢

me唔課金的
其實淨係想要so9 對呂布真係冇興趣
諗起要練新陣就覺得好麻煩

新版本有得跳過盃賽 正

高基有wo
唔知係咪我去左特訓有幫助

好運係會傳染
頭先爆石抽左2張補償既3，4星卷
中左完全冇5星左翼既高文
第一次非5星卷中5星
一開出黎個球探report同中3星冇分別
淨係寫超側翼進攻
見到高文仲以為中4星version

高基LV50得566X
你61XX係繼承技同留學加返黎

新出既包皮,哈利簡尼LV50已經611X
升埋繼承同留學有67XX了

然而我頭先抽左兩抽都係垃圾三四星
大家抽到五星都po上來集下氣

我抽世界盃個pool抽左90抽

0五星，卷中重複簡迪

想撚下新五星都咁難

多謝支持遊戲續命
我世界杯POOL都重課左100抽
雖然中3隻5星(都係官方概率3%)
計埋以前抽咁多既機率應該仲有排先上返2%
最慘係5星卷重覆左7次
1次卡斯米路
2次SO9
2次艾巴
1次迪基亞
1次普巴

果時都係得8隻5星咋
痴線架

而家好多陣都要發電機
有簡迪可以玩到好多陣

除左簡迪仲有邊隻5星係發電機
印象中好似冇其他

我條中場就係差簡迪

特訓無得練控球

想知有無A rank既自由球招

抽返既4星先有

有無人為左free kick而升呢招

玩到咁上下銀光頭唔缺，有需要就升啦

問題係冇咁多多餘4星

之前送個隻中村

岩岩打完新果個競技活動
幾好玩
10隊互抽
雖然又係劇本
但感覺良好

2級銀光頭好缺 隔4年先有wcc

想問新活動個銀盃點解到
我由頭到尾都係得3/40

顯示錯誤, 佢應該聯賽同競技賽調轉咗

其實點定自己作客出邊隊架？

我都係，d聯賽打完 又唔升
應該bug來

又儲到3000環 , 請問一覺 廸布尼先定古爾圖斯 先比較好?

我剛剛發現 原來開自由球會發動長傳技能
咁既係唔洗一定洗自由球技能 用長傳都OK

一係買一係快D打上組典

近果D開唔到長傳技

迪布啦，攻緊要過守

謝 巴打

我7萬5輸比5萬戰

3勝4和2輸

我7萬4和 4萬戰.......
7勝2和

第一名8勝1敗

十連又爆死

白金?

用呢三個打。無反擊陣岩洗

係 我應該係同組最高戰力
對手最高好似得6萬

利害

今日打競技有一半係對藍色衝擊 輸到仆街

對手最高得6萬咁開心....

係時候拎D 2星3星出黎強化

冇咩人玩既表現

白金有4500???

會唔會係唔記得左拎第一陣黎練人....

正常4500都打唔到去黃金啦

個9個都七萬幾八萬

有三隊五萬

一勝一和一負

其實唔緊要 出到線就得

排緊第八

好似西一隊走
我打完得十一分
應該都出
有隊得50000但黃金
前幾日冇刷隊都打到上白金
cls

CF奧芬(奧雲) 搶位跑點
RWG (文迪達) 蛇行型盤球手
OMF 托爾第(托迪) 攻擊手
OMF 拉烏芙 (魯爾) 影子前鋒
LMF (謝拉特) 正中場
DMF 比爾拉(派路) 剋萬能型球員
CB 法南德鐸(李奧費迪南) 主守衞
CB (費拉拿)
GK德輔 (索夫) 守護神

啱啱呢個更新又加左發掘5星

今次更新FB有人出左費拉拿(佢玩英文版唔知中文GAME入面點譯)

中左既巴打可以補完一下隻GAME入面有咩發掘5星(最好下次新POST放首頁)

暫時好多位RSB,LSB,LWG都未有發掘5星

亦有巴打300幾年先出第一隻

1 0 8個隊幾多戰

有奧雲，托迪，謝拉特，索夫

但對上廿幾次十抽一隻5星都無中過
世杯5星都二覺咗兩隻

好多巴打6,70抽冇5星唔出奇
我自己都120抽冇
你廿幾次
咪二百幾抽

不過你有4隻發掘5星
可能要係抽蛋方面還返數

發掘變左lv.9 係更新完先有？

Yes

變左lv9咪一樣冇5星

好似就係五萬隊黎

+1

抽又無 發掘又無

係咪真係想我棄

見到有魯爾可以買 好心動

CF奧芬(奧雲) 搶位跑點
RWG (文迪達) 蛇行型盤球手
OMF 海伊(萊爾) 攻擊手
OMF 托爾第(托迪) 攻擊手
OMF 拉烏芙 (魯爾) 影子前鋒
LMF (謝拉特) 正中場
DMF 比爾拉(派路) 剋萬能型球員
CB 法南德鐸(李奧費迪南) 主守衞
CB (費拉拿)
GK德輔 (索夫) 守護神

今期update新發掘5星
呢2隻都係fb見到
omf呢個海伊我玩咁耐育成都未聽過乜水
巴西人黎

垃圾阿根廷

433 藍脂 3星陣
前面 係迪馬利亞 希古恩 美斯
柏利迪斯 阿古路
rsb係自創4星
37000戰
後防全電腦真係廢到癲
連預選都出唔線 27000烏拉圭都輸

有片假名會易估d

7萬5戰第一日就出局

你個陣係點

平放心血帳

Tg 出價

@chihowbb

我覺得太雜

全部風格每様2,3個
不過升埋果2個40lv應該勁好多
同埋連携線全紅或橙

其實差唔多全紅了

算好勁了

但普巴咁放中場等同打少個

現實咁打好掂
game入面打8折

上次跌左落黃金
今次上返白金
但今次活動有bug
呢個賽事仲係黃金組別
結果秒晒班黃金
俾一隊弱我2萬既最後10分鐘連入2球反超前
反而第一名印象冇對過
我10分鐘前先打呢個任
1場都未打第一名已經7勝2平
我玩晒9場佢都係7勝2平

失4入19
我4個陣都over75XXX
佢用側翼我打支配
佢中央我反擊

連携就麻麻
不過打黃金仔有突

四個陣都過7萬5

冇改錯GAME名

屌 我唔記得咗打預選賽

打黃金晉級得兩銀派
是咪on9

白金派咩?
你老味明明上返白金都迫我打黃金組
都出埋公告會補償
應該入錯黃金組既派返白金獎品

白金派2金
痴撚線

2金即係3000環

即係逼人上白金姐

好彩我係白金組別
4金已袋

round 2已收皮
成組我最弱咁滯

係4金

Hea到你

8點已經有一半人打哂

夠換2個 可以二覺迪基亞啦

請問PVP聯賽 白金級 第1第2最終預選分別派幾多金杯? 唔該

第1預選: 4
第2預選: 6
最終預選: 10

最緊要金杯姐
打多一日得一日
一日多幾隻覺醒教練

要頂多兩隊先出到線

本身諗住兩點幾打 點知淨係記得打完競技賽就去咗訓

唉,早知早D上白金......最後一次上竟然唔計.....

大半個月之前咪講左

點解我打唔到第二次預選賽

等陣
原來係一次過

我以為個三輪係分三輪 原來係晉級晉三輪

等下個月啦

下個月仲玩緊先算

不過講真 我諗我到時應該差唔多覺曬要用嘅五星

唔怪得前一次pvp特別易輸
原來踢人落黃金

冇睇到

黃金好過冇得打

黃金得銀盃，1000個銀盃先換到1個金盃....

有咩慘得過尋日拎左4隻金盃,今日7勝暫時排第1,仲有萬9幾隻戒指,但係冇人可以升

冇牙

D比例真係ON9

貼個陣黎睇下先

已經冇真5星了

SEGA就係想你課金

岩岩抽3星卷中左呀朗

大撚把人未覺

是咪廢的？

留錢買5星啦

你會嘥戒指升4星人嗎？我情願棄驚都唔7升囉

當然啦
但我仲有9隻5星未覺2升爆

做咩補左1000金波?

岩岩10抽

唔洗唔開心

有我陪你

我打完都晉唔到

有三隊五萬隊

我都晉唔到，真係無野好講

輕輕一推，差唔多全紅線

四個陣都過七萬

好3要隻5星LSB

留翻D時間打第二隻好過
每日打一年聯賽+五場pvp 不問世事

我都有 不過用來放倉底

送左1000石

係唔係個個都有?
咁白金要打黃金果D咪

用阿里打中間定用買番黎既恩尼斯達打好
要攻擊手

痴撚線無左幾千環打上面仲要白逗多一千波

用阿里啦 練定五星冇壞
冇記錯阿里應該係橙色位?

唔緊要啦 一千波姐
一千波=

喂喂
隻驚咁好玩你都放

RMF攻擊手黎

朋友

我知
橙色位係講緊呢個
顏色有紅色 橙色 黃色 同冇色
越深色能力值就越高
五星橙色位都會勁過抽翻來擺係紅色位既四星 發掘四星比起抽既四星就更加廢
不過阿里比較少陣用到 練五星成本又高
我建議可以用住唔覺醒阿里頂住先 到時有抽既四星再換
最好就唔好用發掘四星 omf攻擊手都幾多下

有銀幣已經好感恩

或者巴打po個陣同大約人腳來睇下 再幫你睇下點

無玩幾個月
而家排左咁步土木口[img]

AG咪OMF+攻擊手+支配者+抽既四星

頂
用手機upload亂曬
而家咁排緊

我會揀ag打OMF個位
始終練五星成本唔低 與其連隻唔通用既橙位五星不如揀抽既四星好
留翻D環用來覺其他人好過

AG即係邊隻?
安迪高美斯?

係
梭 講慣左唔記得轉翻

有多餘環用來一覺兩隻閘/二覺so9仲好 無謂用來覺阿里
不過如果你有愛就練下都無所謂既

CHING 自爆

原來我當初打贏經典真係好負祿
頭先翻去打左年 頭三都冇

你個次直頭係上身啦

冇諗過會係最尾一場榜首自爆 打定輸數打下一年
之前一個陣打到尾 依家有得換都未必打得贏

無玩好耐，想問下真4星上左5之後同真5差得遠唔遠？

真4星上5好似係假5咁上下數值

佢既出錯係迫左白金人打黃金？

咁可以慳返了，thx
而家係得藍色衝擊勁？

好似岩岩個次有升降班個批都有影響

藍衝改弱左但都勁，我自己冇POSTPLAYER逼住打藍脂

點影響法？

請問下反擊陣有無邊個勁？想練返個黎剋中央突破，thx

即係本身影該升/降個D好似留哂係之前個組別度

日之丸

格仔點睇，

連練習賽都可以skip

屌 洗左兩次特訓都係得A....

而家都用緊格仔，唔該哂巴打們既意見

格仔好用？

有金盃快d換野，佢2日10小時先比你換一個秘密覺醒，

wtf

冇保底抽都唔想抽

一般般，不過我又無日之丸無得試

終於升爆克羅地亞隻世杯5星

真,3600波又變晒銅幣了

佢係邊個 ？

羨慕

啊媽 我得咗啦

我諗我至少打左二十屆
終於

其實唔難
打緊提子拎費膠

諗住滿心歡喜開game 十抽
一望冇保底
不了

CF奧芬(奧雲) 搶位跑點
RWG (文迪達) 蛇行型盤球手
OMF 海伊(萊爾) 攻擊手
OMF 托爾第(托迪) 攻擊手
OMF 拉烏芙 (魯爾) 影子前鋒
LMF (謝拉特) 正中場
DMF 比爾拉(派路) 剋萬能型球員
CB 法南德鐸(李奧費迪南) 主守衞
CB 拉費里(費拉拿) 盯人技巧
LSB 布拉滿(布林美)攻擊型翼衞
GK德輔 (索夫) 守護神

又係FB見到呢2隻
今次補埋費拉拿GAME名同風格
多左隻左翼衞布林美(德國)
好多陣都啱用

CF奧芬(奧雲) 搶位跑點
RWG 孟迪埃納(文迪達) 蛇行型盤球手
OMF 海伊(萊爾) 攻擊手
OMF 托爾第(托迪) 攻擊手
OMF 拉烏芙 (魯爾) 影子前鋒
LMF (謝拉特) 正中場
DMF 比爾拉(派路) 剋萬能型球員
CB 法南德鐸(李奧費迪南) 主守衞
CB 拉費里(費拉拿) 盯人技巧
LSB 布拉滿(布林美)攻擊型翼衞
GK德輔 (索夫) 守護神

夏格維斯 終於有第二隻發掘五星

感謝提供新球員

如果係英格蘭咁肯定係夏格維斯
今次更新多左好多發掘5星

CF奧芬(奧雲)英格蘭 搶位跑點
RWG (文迪達)西班牙 蛇行型盤球手
OMF 海伊(萊爾)巴西 攻擊手
OMF 托爾第(托迪)意大利 攻擊手
OMF 拉烏芙 (魯爾)西班牙 影子前鋒
LMF (謝拉特)英格蘭 正中場
DMB 哈格爾巴斯(夏格維斯)英格蘭 正中場
DMF 比爾拉(派路)意大利 剋萬能型球員
CB 法南德鐸(李奧費迪南)英格蘭 主守衞
CB 拉費里(費拉拿)意大利 盯人技巧
LSB 布拉滿(布林美)德國 攻擊型翼衞
GK德輔 (索夫)意大利 守護神

有冇人知用coins換個幾隻五星係咩風格？

應該是了

見我周圍賣acc先比隻假五星我吊命

沙維斯域

唔難
你同我講世界杯唔難
我六月打到依家八月先贏到
唔難?

easy

巴打都係老手啦喎
玩到第幾年?

173年。。。。
一隻

lv9左兩年連一隻4星都無

190路過 你不寂寞

今次係我本人提供新5星
新鮮出爐
呢個真係唔知乜水
之前未見人中過
一時之間諗唔起西班牙出過邊個出名既柱躉式中鋒

重課玩左302年第二隻CF
第一隻助攻風格前鋒
可以玩下藍衝了

摩連迪斯?

似喎
6條煙年代前期魯爾既拍檔
巴打咁好記性

烏拉圭得隻卡雲尼成隊都升到50都係過唔到世杯
應唔應該放棄

仲有辦法
進化3星做4星
成本唔多

差兩分晉級
少左三隻教練

白金pvp
打十場千五分諗住輕鬆袋二千還
屌你老母 今日打夠二十場跌翻落千四分
難得我想認真玩下 係都要咁趕客既

出唔到線有3金盃補數?

出唔到線，乜7都冇

眼殘睇錯

有冇朋友黃金區贏波出到張4星卷?

贏左十場
無

34年..用法國贏到世杯, 但西甲都未過到

可能又得0.1%跌

pvp同swcc洗唔洗理球員狀態

我會理....點會唔理?

我都會 有時要打番去6月2周好耐

8月2

練紅線計場數定時間
因為有次set左半場換人都計到橙線

大家打哂50場未?

一條紅要幾耐

輕則十年,重則二百年都未有

呢排輸波輸到仆街

換進化金球抵玩d
5星高原唔知會點

想問下競技賽啲等級禮物幾時先有得攞
好想要金波

Super Star隻斯華係唔係都當攻擊手?

突然維護？

係
抽中左

想要
抽唔中

想中廢托多啲 omf已中kdb普巴基沙文摩迪

到而家都未中到5星攻擊手

出左公告話維半個鐘

重課左世界盃依家連基礎訓練都唔夠用

中左D咩5星

世界盃同super star 中左
呀claim ，mordic，包皮 ，基沙文，卡吐
superstar連幾個5星券
中 卻奧 c華 walker 艾巴 拜利 拉膠

洗左幾多錢

100000 金ball
其實今舖回本了

嘩咁計都起碼成7千蚊

其實有後悔無收個 朗拿甸奴ac先再課

早知我放比你啦⋯⋯

我零課都抽齊晒人

Swcc打到150位

150位 可唔可以睇下巴打個陣

早啲睇到咪好，巴打我都想睇下你啲腳

日版 睇唔明

btw依家合左ser 有無巴打試過日版account 引繼到港

尼馬。伊巴。阿朗
普巴。高基
尼基
施華。拉莫斯 (左右兩隻西甲人）
Ddg

依家抽唔到身了 計埋前排抽個啲23隻真5

同人不同命

其實有無巴打知，全部都射技其實係咪無咩用？
一射一頭球一傳一盤
其實係咪最好？

執左2個陣，側攻我應該會抽埋廢托先完，咁樣點睇？

而家有5隻人要升
戰力要用番5萬果隊

尋日買左隻夏格維斯

有興趣tg me @chihowbb

其實側攻係咪搵隻4星岩位會好啲

依家錢乜無，銀覺醒又無 gay礎訓練又無

我建議你LIST哂D人起excel再諗清楚每隻人要升咩技 特訓D咩
唔好到時升完先要再洗一次

呢個陣打到SWCC白金150位真係好勁

有時真係R爆頭唔知自己輸D咩

有無巴打有限定人既首抽？
想重新玩過。。。。。
另外想問下有無地方睇到現時出既所有人既data？唔該

你隻甘佩比個位咁得意既

一定係個龍太廢
咩都升哂都比人一中就入

佢D能力技能似防中多過正後衛

但你咁放咪同放隻3星差唔多...

又打8折

有人tg我仲以為有人買

點知係無連登acc想叫我幫手分享下

世界盃建議流程：

西班牙>日本>法國>葡萄牙>巴西>英格蘭>阿根廷>比利事

其實冇改位置 只係拉上左 能力冇降到

終於出第二隻發堀五星
但係魯爾黎

打得好差，成日人地5萬我7夢，我都輸

第175年。。。
終於過到classic league
我打爆機啦

4星抽既暫時比較特別係: 沙奧尼古斯 (DMF) 史密斯高文(RSB)
呢兩隻覺醒既資源比其他4星係少
仲有無其他

覺唔覺4星開始冇用？宜家開始見全5星陣

冇,得呢2隻

正常
隻GAME出得越耐
玩家既陣容越精益求精
而家8月普遍玩家都8,9成2覺5星
過多2個月肯定大部份人全隊2覺5星
再遲D就算球探出到發掘5星都冇晒興奮感覺
因為冇人會再出次等5星入陣

第二次黃金組預選

我隊波4個陣都OVER75XXX
結果4勝3敗2和排第六
打果9場隊隊低我1-2萬

我諗要隊波升到去平均9萬
先有9成勝率

我七萬五戰 第一日都出局啦

你白金組應該係最TOP果批玩家
隊隊7-8萬好正常
我呢D俾BUG踢落黃金既次等公民
落到黃金都係虎落平陽被犬欺
打9場得2隊過7萬
隊隊都係5,6萬都輸,和

垃圾GAME
對親藍衝都輸 得6萬戰都輸
我仲係克佢10000戰再加多佢1萬5戰

英撚2018幫到你

屌佢老母我就係用緊英撚2018

我就係用修夫基
72000打50000都輸
其實用得最多真係中央陣
個個都放支配

呢幾隻學咩技好

唔係掛,我今日對藍衝輸過2場咋喎

全撚部學射波啦，隻西game和同輸冇撚分別

報告課長
你而家首要任務應該係MAKE SURE
邊幾個係絕對正選
然之後谷盡所有資源升爆晒覺2先

最新POOL你幾乎都齊腳了
其實你人腳應該係連登最強了
全部覺2肯定85000以上(我諗接近9萬)
輾壓晒我地班輕課,中課

至於學技同留學等你2覺晒先再諗
學技係視乎你留學學左咩特徵再去學
假設你隻包皮留2次學都中晒S盤球大師
咁你就俾多2招盤球佢等佢比賽發動多D
但學技要食3星用好多雪糕筒同鞋衫

樓上D POST見你升人升到連雪糕筒都唔夠
你都係升晒D人先罷啦

學咩技都冇撚用...要睇個系統想你輸定和 贏?算吧啦

巴打我應該平均咁升4個陣定谷爆一個較好，得呢個同側攻見得下人，支配同反擊都係得5萬頭 依家乜9料都無，覺二應該有排

點解你咁多5星仲出甘佩比同薩巴

盡量出晒D2覺有61XX能力既5星
盡可能全隊5星又出到連鎖已經超勁

雖然好多巴打抱怨成日高戰輸低戰
但我玩咁耐
PVP遇到D重課戰隊
84XXX以上
我地D7XXXX戰力既被虐得好慘
D重課成隊幾隻限定
細哨,戴巴拿,小白,美斯,碧基

同風格丫嘛

梗係用死一個陣
升LV快兼升埋連携線
我玩左4個幾月升晒D4星7788
冇野做先玩4陣盡量剋人地提升勝率
(主打陣側翼黃金軍團太廢 )

你一個陣贏晒直搗黃龍就夠
你新玩冇得課秘密覺醒
係呢隻GAME壓迫課長既唯一途徑
遲D商店可能有得用金波買秘密覺醒

有呀，世界盃個10連有抽哂 咁我衝爆中央先

升藍色衝擊啦
7萬中央輸6萬藍色衝擊

無e巴
其實我想過左classic同national League 先

玩藍衝對課長黎講
最好梗係換韋利(2000金幣)
韋利超勁
全部特徵加能力值
孤傲,體能,天生直覺
冇果D咩超級巨星,領導力假特徵

但唔同風格表現會唔會差左

其實風格主要有2大作用
第1係超快紅線
第2係能力加成
好似係加10%
假設2個5星一樣能力1000
你擺隻同風格既變左1100咁解

而第1項有巴打測試過
唔同風格都上到紅線
時間問題

同埋特別稱號playstyle好似俾普通playstyle又多少少加乘

廢托get!

單抽真係易d中？

但RMF 唔啱用
幾時先中到隻RWG翼峰
仲用緊隻發掘4星

手痕十抽中一四星
屌
耐冇中過五星
單抽又唔中
玩咁耐得十隻真五
但打集團可以出到7隻

rmf正野嚟，得1隻rmf5星

課金啦

搵埋淘寶都搵唔到首抽買

正常唔會有，去FB搵應該會有

課過一張月卡之後冇課過
就黎覺二到第五隻真五
打爆機唔課啦

再加上未升晒班五星

classic 要幾多先過到？

Fb都搵過唔見有

開post應該好多人pm你，我估

classic nation易d 60000到就得
classic league幾多戰其實都一樣
運氣加劇本
我69000加劇本同運氣先過到

你係咪係交易所換左幾個球員？
係咩風格

刷首抽慘到仆街
我個acc刷左差唔多2日
十幾二十粒鐘先出1隻5星蘇9
即刻狗衝開波

如果有人刷首抽搵錢
慘過執紙皮

無哂啲低進度號，而家個ac又玩到唔想玩
而家刷首抽好似又唔係好吸引

剛剛刷左3次首刷
兩個都係華拉尼+簡迪
一個係泰亞高C華+占士
屌 我呢ACC冇簡迪啊

我諗住刷過特別人既首抽

邊隻 ?
有D係5星卷唔出刷唔到架

我用石諗住刷torres，保方或者大衛施華炸

係唔係要

其實你覺得勁唔勁？我睇啲技好似好9

其實都係睇玩咩陣
如果係我 我就刷伊巴玩藍衝

我本身個ac就係玩藍衝，但用落好似好廢咁

有冇圖? 望下點廢法
我7萬都輸6萬藍衝

巴打你仲有無之前啲限定人既首抽？

換左呢3星走先 升部升哂50LV再睇下廢唔廢
你都未升完就話廢

冇啊 點會無啦啦儲起D首抽
又唔係多人玩

用西班牙獲獲都16強出局灰到震

巴打你個torres首抽可唔可以比我？

想要

屌 仲以為好易刷 刷多3隻連4星都冇

本身機率就低
不過今朝我隻廢托40抽中，送多隻卡雲尼同250金俾我

大課長

有送秘密 訓練 pool未

真有愛

呢隻GAME真係唔明課金黎為乜

BTW，總要有人課金先可支持隻GAME

巴打你係

課金一係為咗有愛球員一係為咗打pvp盃，鍾意咪課希問題架

自從上兩次特訓FW連A之後
都冇再出現過FW特訓卷

終於打贏classic league

用死1team定點

為球員多，pvp我暫時唔諗住

有其他三個陣 都六萬二左右
聯賽用全力克陣
杯賽士氣升狀態
再等前面幾隊自爆

會唔會換人上場

出哂D最高能力
紅牌迫住要換人
下場通常都失分

等我trytry先

我pvp見到條友80000戰

85000都見過

講真

周街都八萬戰

利申：經常被sm

終於100年

中央特破陣式有冇邊個教練可以打Lmf rmf ？

課金11個5星有幾出奇

打左十年法甲
都係比大巴黎同摩洛哥屈機
點先贏到
屌 贏到一隊就輸比另外一隊 點玩

運到自然會過

最新果個

果個好似唔差

有咩可能聯賽上半季全不敗只和兩場
下半季有一半炒車

練滿手球上既人自然會過
法甲都講運打經典點算

*手頭上

玩經典聯次次都排第2

明明個陣又克對家，數值又高過對家都要輸

屌

法甲小兒科啦

練哂4個陣都過唔到經典聯

104年啦

隊里昂真係好撚過份，年年都不敗第一

幾時保底？
儲左8000GB了

我仲差好多料

我估9號啦，應該幾個pool一齊，到時抽死我了

165年 岩岩又發掘隻gk 3隻5星

永不課金

唔值課

呢隻好似新野

你出?
咩國家
冇國家好難估係邊個
等我UPDATE下

之前有巴打POST條LINK話黎緊日,港服合返埋一齊

究竟合左未?
有冇巴打試左用港服LOGIN入到日服?

唔得

Fb見到，我都想要

升到頂能力係幾多先?
有冇5千?

假5升盡連留學應該有5k3左右

咁樣好似好過真4升盡

應該加利佬啦

我知係邊個
加利仔加利利維爾

出埋呢隻右閘好似9成位都出晒發掘5星
差LWG未有,可能未有人中啫

BTW點解咁多英格蘭
阿根庭一隻都冇

一定好過，真4最盡應該4k7

但係點解我玩左咁耐都係出過一次5星咁大把
就算有都未免見到

同埋除左世界杯果D假5之外
呢D 假5星係唔洗教練升2覺?
係既話真係見到爆都要買

發掘5星同真四星覺醒料一樣

超級課長
有冇巴打見過一隊波
有2隻以上金幣5星

出乎意料炒左佢6：1
課長知道喊出黎都似

4萬金波

見過1隊全5星藍衝,除左龍門,其他10隻真5星都係支配,戰力都上唔到9萬

250年一隻都未見過

佢仲有3隻未覺2
全部留晒學
學晒4招技
應該接近88XXX

而家睇清楚D
連龍門都係限定特史達根

呢度都唔知有冇巴打中過

可能有中都唔敢講

個限定出過好短時間
而且2%無任何額外野送/保底
等於掉錢落海
課長先會送死

就算我課晒特價波
今次保方POOL我都PASS左
利申有迪基亞同高圖爾斯
中到保方應該想喊

玩左40年都有終於決賽不是打西班牙⋯
可以送美斯登機

下轉打咩好？
美格難，意大利，西班牙，法國，巴西都打左

提子國係味送figo????

有冇對過保方先？對過你未必會咁講

呢3隻排名點排

DDG一定係最弱，古圖體力最高，保方出迎同精神力最高

姐係卡吐保方之爭

抽唔抽埋保方好，但應該幾難中

重課先追得過

個pool已經中左廢托同c華 再抽有難度

中兩隻限限叫好好架啦

中左

2隻

好 收到
下轉食提子

話中就中

抽左幾次

2下十連

課長係唔同d

其實唔換5星券我應該換到2000金人

係咪用越多國家嬴到冠軍越易出發掘5星
我嬴得意大利同阿根廷, 玩左95年一隻都未見過

贏咗佢會話增加果個國家既聯繫，係咪會增加就真係唔知啦

你拎d金幣去換哂卷???

後悔左。。

課長黎講係金幣球員抵d
通常課長已經好多5星
可以睇住自己個陣差咩位置同咩風格既
球員黎換，而且通常係比pool仲強
全部係限定角級數黎

我夠金幣一定換隻韋利先，陣中一個5星POSTPLAYER都冇

有無咁易呀

我對上十幾次十連

2%又有 5%又有

都係零五星

公平咩

應該我之前太黑依家補反俾我

個活動打左決賽 可以睇番冠軍係咩水
仲可以睇用咩陣用咩球員 同配左咩技

其實唔難

黃金組冠軍
條友全部都係用1LV技都拎到冠軍

另外金盃冇得留下次用
要用就快手
冠軍果條友成30金盃 真係唔洗點用好
3日先換得一次教練

咁9?

冠軍條友多到應該要用金盃換銀盃換野

證明隻GAME真係亂9咁黎
好多隊得LV1技
勁多4星係隊
好多隊連LV都未升滿

簡直智障

呢個16強
唔睇由自可
睇到真係眼火爆
隊隊都弱過我一大截
但我隊波得248名

你話人地隊隊課長級
又細哨又美斯加埋金幣人
點知有D LV40仲要得LV1技既人入16強

仲有好多隊都係咁
隻GAME真係搞笑

呢隊係16強
連登9成人都高戰過呢隊

連4星都未升滿入16強？？？
我鄧呢隻game既重課默哀
我都考慮零課了

要怪就怪第三圈個機制唔夠公平，random抽50隊踢，佢好似係用你戰力去搵接近既對手，-6起上黎要入16強一d都唔難

玩sega 勿認真

呢隊波入到頭2次預選都搞笑啦下話
雖然前7名就入呢個機制本身就ON9
反正電腦分組
分到每次8隊1組入晉級4隊
D玩家實力已經接近好多
真係替重課呢隻既課長心酸

第一圈8晉5，第二圈8晉3 or 4，咁樣應該可以令個比賽公平d

課長，2000 金人

好想睇白金第一名係咩陣
有冇勁人POST上黎睇睇

白金第一

睇返其他16強差不多全部都全5星隊

終於記番起 對藍沖 要用荷里活打
用英撚2018打80%會輸

推曬防線上去真係勁d??

對面會易d越位

原來仲有呢啲

咩陣岩咁做？

咁中央都要轉2個陣？

答你唔到

我對過呢D課長
根本你連佢半場都過唔到

要

追債成功,今日補返俾我

終於出左第一隻買既5星，第252年
仲要係龍門

索夫？

有冇中重覆先

記得有個巴打中左2張活動5星
係咪你?

德輔

好撚感動呀
屌你老母
聯賽最後一場反cup大巴黎
終於都拎到法甲冠軍
升D1喇屌你

有野抽未

之後簡單

見到人地美欺加細哨千2蚊早知收左人地個account再課

Yup留返轉pool先抽

各位巴打
小弟新手 暫時有呢幾隻五星
未來發展方向應該點

岩岩升上D1
用咩陣會比較好
同埋要搵啲咩人

又唔會易打d....無必要

終於到我中5星

根本翼黎既

屌那媽，又排第一 里昂，你肯輸波未屌你老母

恭喜

布林美同奧雲我都想中
隊波玩左三百幾年仲差呢好多位同風格未有5星

我睇返個活動係中5星同4星卷
佢派左5星俾我但4星一路未有
都要追追佢先

我依家差防中位未有5星
下隻準備2覺隻布喬

好想要廢托啊！！

我隻ACC仲起度 係唔係想買
不過得tap & go過數

係咪新號黎

係 早兩日開 呢兩日有KEEP住打PVP

諗住幾錢
我刷多幾次睇下有無先

你想幾錢收 要買就留個TG比我

有無得pay me過數啊
無tap & go

tap & go down完個APP再注冊影身分證就用到
要入錢去7-11就入得
pay me要hsbc我冇啊
tap & go最好用就係可以當信用卡用

pay me唔洗一定要hsbc
有saving a/c就得

一係tg傾

隻布林美加咩技好

呢個真係答你唔到
按個人喜好
樓上黃金組冠軍插LV1技
可供參考

參佢老母咩

頭先洗特訓洗中S自由球.....好黑仔

反擊用緊琦玉尊嚴，覺得廢到好無尊嚴
係咪換第二個陣好

好開心。
發堀出到隻夏格維斯
有五星正中場啦

我包皮出2個空中指揮官
第3次留900萬卷出A頭球
但加2個A盤A射

含淚洗走

更新左後多人中左發掘5星

翼峰出頭球係咪可以洗走？

屌 用咩陣容都輸比法國

唔洗走唔通留返左翼斬個波黎右翼頭鎚咩
不過SEGA咁ON9亂SET一通話唔埋2個空中指揮官
配返頭球技都照出俾你加戰力勝率

我呢排洗技都用左2億啦.....
仲差8個S技未洗好

那有錢。。。

非常正。。要賣緊d三星走

個個都有 5星龍

我冇

洗完哂S技就要洗屬性
最好洗到兩個A

有得淨洗屬性咩

全部升哂S技 之後再洗 洗唔到就唔覆蓋

咁有錢洗S技既，戶口長期唔過一千萬

淨係留係鉑金都用唔少

咪係 一日八球野到一千粒走唔甩

咁誇 我諗一季洗幾球應該差唔多

佛系玩家表示只係買次數
唔會洗對手

有時連勝緊，想換多d指環，就洗大左

陣間有冇保底poo

一張特訓卷都值3000環
計番條數 一日要用一千萬不如用黎直接買特訓
後邊你D人仔覺2哂 多左D環出黎又係唔知做咩

想快d覺2埋最後2隻5星嘛

覺2完你就冇野升 除非抽新POOL
不如拎D錢黎買特訓算啦
你覺2完都要洗技架啦
同埋呢隻GAME冇得買錢
所以錢其實仲珍貴過金波(對課長黎講)

洗技仲有分
S技
兩隻A-D屬

要中S技+兩個靚屬真係好撚難

新5星好唔吸引

係唔係每日送331環 送足14日

隻大衛雷斯好似唔錯

有佢就唔洗用假5布喬了

長覺長有 唔同陣練幾隻 升下世杯五星咁
錢就幾時都有
唔好晒環買卷啦

剩係睇到話送金波

我意思係張用洗對手既錢用去買卷度

睇到啦，另一個SSP EVENT

哦 頂
最近已經放棄左洗對手 將D錢拎來買場數好似重好

新5星馬斯查蘭奴有2 s技
秘密武器係紅牌攬炒?

想要馬斯 再加森柏奧利陣

垃圾技

新POOL保底中佐迪艾巴....
中完布拉滿升爆先比隻新真5我

下個月 月卡都唔會貨

同我一樣
5星保底仲要重覆中阿里 仆街

中左華拉尼
本身有泰亞高拖華
宜家2隻補位5星中堅

最近3張重覆卷竟然冇重覆 卻奧,拳王,拉膠

好想要5星馬斯

我差隻簡迪 幾時先比到我
另外想要大衛雷斯(取代布喬)
要中簡迪得番抽前場POOL

中左耶那

兩張重覆換5星卷再中重覆

五星中重覆

我重覆多兩次就可以去換韋利

巴打你中課?
無課，微課好難儲到2000金幣

睇到得大眼係想抽嚟玩下

我而家先得700金
仲差右中場同右後衛未有5星

全隻game得拳王呢隻右中場
有2000金想換韋利or辛尼迪

課長今次抽成點

未抽 睇到都唔想課

新手黎講算唔錯？

屌佢老母
法國黑人放題

今次有送5星券
點都要抽下
不過估唔到5星球員會出返56xx數值
去返4個月前既水平

今次新pool50抽又全炒
抽完保5星再抽保4星再唔服氣
抽埋3次3%都一隻5星都冇
痴撚線

56xx 狗都唔屌

我剩係想中隻5星發電機

開服玩到而家都未有
隻game仲要出得一隻5星發電家

保底中伊巴

好過冇

唔知幾時先再出一隻

一直都係用緊佢兩個雙補位

又話補底
一隻 5 星都冇

唔止垃圾咁簡單 直頭係撞技
中途參賽加回復體力 根本就係得三招技

冇野
未抽券

每次出新保底pool都實有人問
最尾抽到咩

唔啱位用

新pool好似幾伏咁
新出幾隻rating又唔係高 D位置同技全部都係本身就有 冇新野
唔係有保底實唔抽

買月卡+限定POOL會課少少，其實只要你黑仔成9日中重覆，加埋用銀/銅幣換好快儲過千，最緊要係我冇拎D金幣去換重覆卷

我覺得桐銀幣去到換到金幣都已經好難

你呢個人腳好似冇咩陣岩用到隻影前

就是垃圾

開服開始玩基本上佢唔加新人，抽3星9成係重覆

又唔比隻 df / gk 我
好易失波

但係點解我成日都抽到冇重複既三星既

抽多啲前場好過開局全部全部中後場

因為你抽得唔夠多

十抽加補底5

無5*。
然後保底中伊巴。。。重複呀

十抽完前場POOL一粒5星都冇
呢隻GAME既防中真係難中到

希望聽日仲有新pool，准備左22萬金ball

平均一星期先有一個新pool，慢慢等下

allin 2000coins人唔知夠唔夠，差3條友

唔知聽日之前刷唔刷到隻保方首抽呢
托利C同大衛C華都刷到了

爽

另加保底5星大衛雷斯

點解聽日仲會有呢？

又有返少少動力玩玩了

多謝課長賜我玩遊戲

終於有一隻發掘五星
五星卷中山齊士

認真計下
22萬波成17000蚊

我要大眼呀

呢手牌點玩落去？
有係陣可以出晒我所有5星？
C朗好雞肋吓，3星陣好多唔岩洗，但我又無5星前鋒，係我老孫最勁
重有4星法賓奴，碧基，迪亞，迪莊等等

三隻防中但係冇龍門

廿二萬
我依家連二千都唔知有冇

又左中場又有左翼 點出曬啊 唔好玩啦

未課 依家抽左5下已經中左mentens同耶耶，就算課左都應該keep秘密十連

巴打做盛行 我真係唔捨得用咁多

好想乾貴士同尼馬一齊出😭

我當你打343比埋左右中場你 你都係出唔到左閘既小明
所以你係點都用唔曬d五星

驚自爆，唔講

我越嚟越多唔識砌

你課落我戶口算啦

月入幾多

剋全能型中場有邊隻4星？好難搵

莫達

其實課咁多點解要玩呢隻驚 真係課成二十幾萬金波我諗應該夠全家人一人買部ps4同你玩fifa

thiago

其實屋企已經有幾部 呢隻game真係為左抽下有愛既球員咁

究竟巴打月入幾多 有冇六位數

討論隻game啦

其實咁多5星都唔知要幾耐先可以升爆 到你爆晒現有果批應該又儲落一批新既要爆

藍屍，派路，影帝

巴打升好曬主陣五星?

派路😱
呢推都未見高😢

派路係發掘5星

派路5星黎,要搵

有冇假5星DMF 最好發電機

廸羅斯

點擺好 ，btw我會預自己抽埋馬c同換韋利+rsb

有韋利都唔洗要其他前啦 除非玩唔同陣
辛尼迪又係

換埋韋利打藍衝啦，暫時最勁果個陣

驚相認又搵得多既，做正苦高層

5星券中左拉膠

再唔比隻5星發電機我
我怕我會忍唔住張隻韋素升上5星

簡迪？

仲有第二隻咩

拉膠+不死人
一場打少兩個

就係中唔到

想像緊
坐係政總個office到
抽人抽到dup曬春咁

仲有新嗰隻華拉尼同大衛雷斯
少四隻

諗翻起之前打唔知咩聯賽
對榜首個場
普巴魔性盡現
三分鐘鏟傷對方前鋒+破陣

魔性膨拜

cls

淨係試過一次
相反卡斯米路成鳩日冇啦啦掂人地
一場兩黃一紅係日常來

十抽抽唔到五星就搵新來個trainee來發洩

中果2隻都唔係我想要 想中馬c同大眼昨

繼續課金抽

你當不死人流架

喺皇馬就做不死人
來到我隊波就成日借D意走場
其實做球員都幾抵 下場唔想踢就求其拎張紅牌 假都唔洗請

唔要面唔要榮譽就得
場場鳩踢拎牌停賽一係坐下後備又照收人工

再唔係整親下就可以唔踢半季翻屋企養傷
好似屁馬咁斷完腳翻屋企日日打csgo

呢個真

得佢先會成9日兩黃一紅

條撚屌轉左做CSGO選手未

係
其他有狂犬呢招技都唔會成撚日咁樣

不死人真係成鳩日兩黃一紅一係就直紅

Cls 咁都估中左？

之前唔係做porker 選手咩

岩 隻拉膠一季可能兩三次兩黃一紅/直紅

咪露哥 踢幾場就有一次

條友波又唔好好踢成日不務正業
好心佢就咪撚踢波轉行做自己想做既野啦
反正咁有錢
睇佢踢波真係好辛苦

不死人一季流程：第一場兩黃一紅>第二場紅牌>第三四場一場一張黃牌>第5場停賽>第6場又返返兩黃一紅 之後不停loop

轉行做演員 跟著做業餘csgo選手
講真名利佢咩都有曬 呢半年係屋企打機都係咁多人支持佢
衰在自己on9世界杯碌到自己個名臭曬
係巴塞個陣都好地地 去完p$g個人變曬

第一隻出既狂犬係唔同d
特別勁

係巴塞都唔好地地啦
成日想做大佬又成撚日死扭又插水
但仲叫肯踢波囉

巴打嬲到傻左

講真呢d隊隊都有架啦
依家仲麻煩 當正自己大佬咁
又話要古仔組朋友隊 又話要踢走包皮

條友真係當正自己係大佬係世一
要人地成隊圍住自己踢
世界杯入到決賽都叫有人服啊 大佬踢到咁叫人點服啊
講真巴西人腳咁好都踢到8強出局唔撚係啊
條友係都要輸緊臨出局前幾十分鐘先認真踢

個場好似就係卡斯米路停賽
大賽前夕必定停賽定律

不死人

搞到巴西冇左陣形加成

笑左

同隻驚一樣

大戰就傷/紅 主力

真係臨尾幾十分鐘先認真，不過差啲運追唔返

但講真抵撚死

睇佢世界盃碌成咁

我諗絕大部分人都會對佢好反感

森巴軍團2018

講真真心覺得巴西好可惜
本身好睇好巴西 前中後 龍都唔差
冇諗過會八強止步

我就撐法國既
不過睇到巴西個陣咁好都打到咁 都睇到火火地

法國仲癲喎
呢到好多隻出到4，5星既球員
係世杯連23人名單都入唔到
法國d勁人多到砌2隊都得

新pool十連加5星券

用左好多後生仔
玩多兩屆仲可以

法國係麥巴比球品 跟尼馬學壞左
法國唔差，人腳加青訓幾好
巴西有尼馬唔駛諗拎冠軍

巴西根本係睇古仔打得好唔好
尼馬就算啦 呢條友亂咁黎 教練又死出耶穌

耶穌人地係走位型
但教練搵佢對住對面兩個中堅
點踢呀大佬
費明奴衝得撞得又唔出

大家點過法甲 點打都過唔到

明明出費明奴好打咁多佢又唔出
費明奴同古仔又夾過
教練on99

有無人都係用n-square
感覺個陣麻麻地

N-square中央係咪？
我中央用咩陣都覺得廢

係
中央之前用開三獅2018幾好用
但抽到廢托無理由唔用下n square

係咪歐王一次10抽中
2%即係5次10連先中1隻
聽起都

我三獅成日輸
宜家用返荷里活74000戰力又係輸

小號黎 之前刷中田英壽一抽中左 跟住見佢出廢托大號抽極都唔中就刷下首抽號但都刷唔到
之後開返個小號黎抽廢托pool十抽中到 小號又有蘇9
搞到我都無心機玩大號了

呢隻game戰力得個好睇
贏輸睇世嘉劇本

小號34年出5星發掘
大號玩咁多年都唔出

咁你大號同小號既分別係邊
大號玩耐D?
2個都無課轉小號啦

大號玩左100年
小號34年
兩個都剩係課過月卡
轉玩小號了 大號一隻限定都未中過

屌你老味 打左幾十年

用咩陣 lv50都係輸比法國

課兩個號

屌佢老母 對6萬戰都輸波 狗撚到

你地玩2個號會唔會太忙

除左訓覺時間消晒體1個號都忙到仆街

呢隻驚有冇咩圖鑑既網架？

U never lose alone

少課姐

想問下世杯5星招技話強化嗰個國藉既人
咁強化左係差幾多架？

有冇人要 平賣

抽住先

2下10連

咁快冇左1X萬金波

我課左95000炸，其他既等10step pool先課

我記得你話準備左2X萬金波等抽架嘛

最後分2轉 點知頭2下就中左咪唔課住

好耐冇中五星，而家先黎爆發
[

3隻

新手入坑
留個名先

有無興趣收acc玩

岩岩先dl game 唔考慮住啦
thx 巴打

中左簡迪,
應該未係首抽

有5星已經係

張綠色卷中左卡斯米路，都係再黎過算

巴打你想中咩球員

我見第1頁話卡斯米路唔好所以咪再抽過

都幾耐無update過 我係你就抽隻新pool5星加隻green券5星就開

一開始得千幾石
仲想夠十抽先抽

會唔會課金？

唔會啦

首抽簡迪係唔錯既選擇，因為5星暫時得佢一個發電機

已經太遲

依家多左個耶耶

一開始張5*卷都會中?

耶耶應該係正中場

依家有5星券咁好

綠卷中pogba
5星中華拉尼

開局!!!!

加油

平放 有興趣就唔好課金

直接買

Tg chihowbb

Btw 普巴同華拉尼都係一般般

簡迪好啲，暫時得一隻五星發電

蘇9都好

同埋遲左幾日入坑

早兩日一定係刷隻限定先好開波

巴打有冇興趣 呢隻限定首抽黎

記錯

唔洗住la
Thank you 巴打

岩岩完左任，終於有3.5m
佢咁岩又出左4隻4星
史特根、阿古路、小白、古達度

有冇邊隻好用？
係咪應該搞隻4星龍先？

留錢買3星教練/材料搞真4星5星

有冇四星抽既前鋒?
冇就買 其他都冇咩用
個人覺得四星以上前鋒好難抽 我隻阿古路用左差唔多成百年

點分真假4,5星？

抽係真
買係假

原來風格加成都差幾多下
之前諗住唔同風格真五應該勁過同風格假五 特登走去覺普巴
結果同假五差得幾百戰 仲要好似係假五高d

btw
大家下次打世杯砌陣個陣記住小心D
個陣形自動選擇係壞架
頭先原本諗住砌陣打巴西
自動選擇個陣係咁
先唔講幫我揀左好多隻同名球員
呢個時候因為右翼冇技盤而砌唔到陣
後尾我先醒起 明明韋利安就係技盤 點會砌唔到
最尾發現原來陣形選擇優先除左睇陣形仲會睇戰力
因為丹狗打右翼係黃色位 韋禮安係冇顏色 所以就自動用丹狗
咁個功能有柒用咩 我唔自己執好過
大家下次打世杯記得要小心

btw先30lv就三萬幾戰 陣形加成前後差得二千
仲要全部五星都係唔岩風格
真係屈人仲好打過砌陣

更新左新sponsor
不過頭三比冠軍多錢係咩玩法

明白，但要睇下抽唔抽到章

我成隊都唔同

我打支配但係成隊得四隻係支配

【預告】SUPER WORLD CLUB CUP 季前熱身大賽Vol.02 舉行！
5 小時前
非常感謝您遊玩「SEGA新創造球會ROAD to the WORLD」 此次，我們決定舉行SUPER WORLD CLUB CUP 季前熱身大賽Vol.02，特此向您告知！ ※下方所述大賽內容今後存在有變更的可能性。祈請您的諒解。 【關於季前熱身大賽Vol⋯⋯

9月又黎多穫...

呢個活動特別sponsor

呢次肯定會記得打

白金可以覺2一個5星
唔打好蝕

仲期望SEGA會補償返上次個BUG

首先你要出到線

之前個次同組全部垃圾來 係咁和
好後悔冇打到

有冇人用過呢個新陣 望落好似唔錯
433 經典既左冀技盤 前鋒 +攻擊手
我升隻施丹就可以原班人馬搬落去

用緊，紅魔2018, 高喬民族，南美紅魔，三個陣大部份人共用，加埋藍色磷脂都啱駛

有冇ching成功用香港攞世杯
而家進化緊一堆一星香港仔做三星睇下有冇得打

其實保證3星，4星券會唔會有5星

南美紅魔中場好麻煩

記得之前Facebook有人用香港過到世界杯
好似係自己整左兩三隻四星先夠抽

yo劇本終於失效

新呢個監督勁到hihi

想問下 呢個打咩出架？
睇第一頁又話打意大利聯賽
但打左幾年都唔出⋯

冇，
下次遇到實買

其實龍易唔易抽? 我2仲用緊2星

呢排活動實好快見到
我覺得打低級聯賽龍唔係特別重要 有多餘錢可以買
我自己就覺得無謂晒錢

初頭 前鋒最重要 洗唔洗打多年就睇佢 龍就求求其10抽應該有1隻

個個係DF
MF我都唔係好記得

十抽中左大衛雷b
五星卷中埋 ya ya ya
成隊波差左右閘，左中場同龍門未五星

好想用。。但我好似冇左翼技巧型
有邊隻岩lwg 4-5星

應該係太黑仔

thank you 巴打

除左打聯賽外，d球員lv 係咪冇其他方法升?

留學

我打第2年都已經唔夠打
最後得第2

打緊咩聯賽

要開陣 隊波先勁

開陣係指請監督?

之前好似打F

D2?

應該係D3

屌 原來要經驗 我以為講緊連技個個

D3應該卡一兩年就好輕鬆

OK 唔該巴打

開監督個陣式連鎖 隊波會勁好多

我諗D2 3屈人好打過砌連鎖
上到D1先開始搞連鎖都ok
我諗D2 3都冇咩好教練 有都唔齊腳啦

滿等同成隊波夾左百幾年既卡斯米路
同30lv零配合既長谷
大家覺得我連唔練長谷好
本身諗住用開就繼續用卡斯米路 但係佢招狂犬真係好麻煩

唔同play style練定冇壞

問題係我仲未升好曬人
主陣山狗差兩個光頭二覺
兩個後衛仲係一覺 唔想特登練住
但係卡斯米路成日停賽真係好煩 就來想搵簡迪坐住佢個正選位

簡迪好用過卡斯我覺得，單防中計

所以我到宜家都未覺卡斯米路

差好多光頭

黎緊有SWCC盃，又會出d覺醒教練pool架啦

我都覺 但係冇加成好傷 我打支配

啱陣形世杯五星同唔啱陣形真五星 大家點揀

長遠計我會練後者

好快2樣都會升曬
除非重課

ff only
打緊巴西 諗緊大哨練唔練得過
中鋒前鋒+支配冇記錯淨係出過一隻日本仔 應該有排都未有

38年小號都終於過曬d1

但仲係一隻4星防中都無

隻GAME右中場出得好少
差唔多半年仲係得拳王
連發掘5星都未有右中場
最近世盃隻碧咸個模又執過型返好多
心思思想升佢

我養緊碧咸

淨係碧咸呢個名已經值得升佢

有無人知3星升4星升爆勁d定假4升爆勁d

fake 4

抽到得3千石

做咩咁睇唔開

耶耶托尼
普巴
高基

邊隻二覺好? d環真係唔夠用

你有課金？有課就無所謂，無課就一定要等包底

真係保底5

你拎左我個隻

前排狂中5星尋日點抽都無當還償

另外張5*劵中左卻奧斯
2隻都岩用 又要重新練過

2000 coins人 get!

我無中央cb

rsb

rsb唔好咩

隻rsb咩球風咩戰術

居然換RSB

隻CF係比利？

人肉坦克車 偉利喎

屌你老母 真係燥撚到我

起碼比法國踢撚左五次出局

Lv50左 四萬四戰 幾屆都過唔到法國

人地用頭兩次 三萬幾戰都過

我而家開始乜尻教練都買撚哂

下次砌隊支配打柒你老母

再輸就del game

近幾日收鑊唔錯，兩次十連+WCC1張5星卷
中左梅頓斯、屁馬、伊巴、大眼仔

得一次保底都抽兩次？

我日日抽添 咪抽到無哂ball

搏一搏麻

計過我全部 覺醒2要128個特殊traning

假4魔笛買唔買好...剋萬能型好難搵😭

3日一個 你要玩成年

未計就新球員

過到好開心

至今遇過既最強隊

陣容完成度極高
唯一美中不足係蘇9
換入埋限定角打側翼既廢托應該過90000戰力

有冇巴打遇過90000以上既
post陣容黎睇睇

最後我出支配剋佢
俾佢迫和

變左蘇狗大戰

日常賣acc

有興趣tg傾

@chihowbb

廢托特訓學咩好

想問下銀色GK鞋點出

我隻蘇狗應該算幾惡下
見好多人隻主力前鋒打左幾千場得6點幾評價

係咪應該練完紅線先覺1

D1 意大利杯

唔該曬

留曼聯
學到邊招S技就用啦
洗到天生直覺同空中指揮官最好
可以裝多招頭鎚佢發動

盤球CF冇乜用

有時盤球技完之後就射

唔係控球先無用咩 佢招控球未見過佢開

盤球 大巴拿

自創球員lwg 得翼鋒
想要英撚 技巧型盤球手打世盃

去左曼聯特訓左A頭球 正唔正常
因為佢寫主要得3S同A射門
即係有機會出其他？

終於過了

恭喜嚟到Crazy League級別

我覺得德甲最難打...拜仁獨大...打左我好多季
我贏果季就係輸左比我兩場咁大把
意英西都一take過

Crazy League, 數字陣式贏晒都會輸
吹9漲

王者利華

希巴土都未攪掂

有10step未呀

10 step應該最快月尾

逼死我 月尾又fes star pool又10step pool

過兩日應該會有經典球員pool，之前出過朗甸、中田

你係咪唔記得我隊五萬戰西班牙打左幾耐

我未有球員有singature 技

其實大家過個陣幾多戰
有冇人仲符籙過我

63-66k四色
之後打返德甲都輸過

59k求挑戰
我依家翻classic都未必贏到

齊腳

用世杯5星好定華拉尼/T.silva

4萬5戰輸比隊萬幾戰

我八萬戰都跌左落黃金

大家有緣再見

我34000戰巴西連預選賽都過唔到 巴打頂住啊

用緊呢兩隻打主陣 覺得幾好用
個人覺得如果可以用真五星梗係用真既 做咩要世杯

因為我見佢岩戰術我嗰隊又有幾隻西班牙人先諗緊用邊隻 反正全部都未覺過

你地練技係練B技定A技？

A for sure

銅光頭唔夠 打咩有咁多隻

桐光好似打classic杯有?

IFC CUP 1部

記錯sor9

今年星期無維護？

無姐係無新pool?

新pool一定係維護完先有，開驚到而家都暫時係

支配廢到

呢隻傻閪game
打經典頭兩場一場紅一隻

下年嚟過

又夠金波
而家抽好定等下次活動？

如果已抽5星保底，就等下個pool

近排連錢都冇動力打
玩到好灰

我都係
本身諗住認真玩下 仆街隊巴西連預選賽都過唔到

岩岩過埋提子，而家TOTAL用10個唔同國家贏過世盃

冇巴打咁好心機 我都係hea住打pvp練人等新聯賽好了

3星卷出5星拉莫斯

冇前鋒用，
買阿古路定大巴拿好???

4星大巴係咩風格？

classic 隊愛爾蘭同美國真係好鬼

好似係影子前鋒

有新pool未 個垃圾pool攞左成十幾日

練隻射手啦

唔想玩啦
隻西GAME呢排趕客咁
落左黃金組 打左兩日輸左5成
想再踢我落多一組
ON9

PvP愈來愈難打好正常，個個都差不多升好哂人

宜家77000戰打白金都場場輸

一定係我廢啦
7萬8打7萬1輸7成 打6萬戰都會輸
我Check過啦 人地半隊4星黎
咁我要D 5星黎托柒

好多怒氣係到

隻GAME靠你課金啦
我諗好多人都比隻GAME激到冇哂比錢意欲
我見whatsapp gp果到一日都會有幾個人退gp
睇黎隻game都差唔多起香港區收皮

我都係
見6萬幾都要驚輸

同你一樣
今日第4次降落黃金
4個陣3個OVER81000
中央78XXX

打親7萬頭輸仲多過和
一勝難求
戰力高人一截仲要對面D狀態麻麻
LV50又未升爆
我果邊全部笑面都要輸

隊波越勁越唔識贏波
反正平時PVP競技唔係互動都係單機
俾玩家贏多幾時心情爽D
都有動力玩落去

個製作人個腦真係裝屎

自己用緊兩個8萬陣打pvp，最近呢幾次都留到係白金，我自己會睇比賽留意下d球員踢成點，講真position edit真係有用，自己試下就明

阿根廷隻5星勁有用
但我dmf cb 後排隻隻2000戰唔夠
有前無後都唔知點打

打英格蘭又無LWG技巧型盤球手

無力再玩落去

真心唔關事

上次護級
贏到去21XX
今次3日PVP
第一日已經去到15XX
第二日輸到去12XX
第三日都係12XX護級失敗

睇下金剛不壞身既朗拿度
踢右翼鋒既文迪達

真係好唔當左自己係真正足球領隊
隻GAME係玩隨機參數
仲要係RANDOM性極高果隻

我有兩隻首抽ACC玩到第5年
一隻仲留起新手組 日日都KEEP住輸
一隻升到上銀組

你對呢隻GAME真係有愛
我玩一個ACC都忙到痴根
隻GAME咁玩隨機法
流失大量玩家
唔出救亡政策好快玩完...

其實唔難 一日手動打10場聯賽
再用自動外掛打滿20場競技場
解哂日任就唔撚理佢

自動外掛？

模擬器用滑鼠精靈寫果d？

按精果類

係 我兩隻小號都係用用夜神個內建按精黎打PVP

點解唔用來打聯賽

抽唔抽3倍好呢 想要梅頓斯

有多石咪抽 不過個%都係低

D 人會拎牌同傷
再加上D人會走出黎廢UP

換個coins都要等咁多日

我最近換都留意到
完全唔明點解唔俾即時換
等成10鳩幾日
明明係重課先可以係咁換
sega致力打擊課長
阻止一切以金錢換取時間既手段

十幾日得回一個。。回三個條氣都順啲

明明可以即時換晒就換到韋利
要將d銀幣，銅幣換晒做金幣
睇個款要成幾個月
到時新果批金幣球員已經65xx起跳
唔想再換返韋利，迪比細佬呢堆
迫課長留幣換勁野

我 覺得coins球員到時會buff反

最近pvp點打都輸
琴日打夠二十場都係差幾分要跌落黃金
今日就打左十幾場仲低分過640

打足二十場

今日打 黃金多左好多8萬戰
然後又係打7萬頭戰一直輸

我六萬七戰力
打親六萬頭六成輸兩成和兩成贏
打七萬戰反而冇輸過 場場坐和望贏

聽日好似都無諗住維護出新野

仆街pool都無個

電話acc可以放入電腦模擬器？

點解唔得

升卡雲尼覺2定蘇咬咬好？我有6隻反擊

搬屋搬到琴日丫嘛，今日應該有新公告啦

長遠計兩個都係升

10抽左2次都係冇5星